有無巴打條女個罐頭唔係你開?

同拍拖次數多過兩三次既女仔拍拖心入面都預左對方未必係處
雖然會介意 但會同自己講「對方唔係處 但起碼佢肯坦白」
但係

屌你老母我除左呢句說話我諗唔到第二句安慰自己呀！
利申：講緊無jer果d女

個世界係咁

咁你自己係咪青頭仔

唔係 預左比人屌

咁你學咩人有要求 真心

我係
咁介意得未？
屌你死臭雞

做咩突然鬧人

唔係有要求
又未至於係分手理由 只係心入面會咁諗

巴打

揀個處女啦

剃人頭者亦剃其頭，當年開完人罐飛完人，黎番個唔係處既

我係

我身邊好多pure 女仔friend，讀護理呢啲女仔科既，或者我教會都好多，睇你肯唔肯放低人地對基督教偏見入去識。

通常我身邊非處男男仔都唔介意之後條女係非處，條女會feel到你介意，遲早既事。

想識處女，就努力啲，唔平等例如你要對佢好多於佢對你好，都係預料之內既事，因為你非處。

坦白咪算
我EX直頭濫雞黎
一齊年幾散埋我先知佢中學中二就一早比人搞過
仲要曖昧就啪個啲

我條女係 我唔係 我覺得好對唔住佢
而且佢都知我唔係處

坦白啦

點解你覺得非處男個處一定係同處女做？

其實有咩好介意 如果你都唔係處